[I/A] World Flipper 彈射世界(32) 光香時革 五訴缺不

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

我地黎討論下依張圖
首先佢證明咗兩樣野:
1. 風奶係combo隊U乜野狗屎垃圾都得
2. 有雙奶乜柒都贏到

咁點解我講水毒好勁
原因係水毒個圈圈每跳一下有2 hits, 2 hits睇落好似好少, 但個重點係佢持續得好耐!!!!
耐過暗叔, 耐過三星雷劍, 耐過所有野
最勁既佢個圈大撚到on9!!!!
佢貼王個時基本上係爆哂所有弱點(八爪魚唔計)
你可能會問, 點解唔用暗叔呀咁
第1, 唔係人人都有頭髮
第2, 佢真係勁
第3, 佢D毒可以當係貪刀D會消失既仆街王, 例如風虎個D撚樣, 佢唔見咗一樣俾水毒毒緊,
第4, 佢係加藤英美里配音
學呀唔知邊個咁講, 你想聽男人叫定女人叫丫?
第5, 佢真係勁

所以我地成日話水毒Tier0唔係冇道理

借位一用

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

隻海賊伊藤靜黎既喂
屌啦星我唔理勁唔勁都升隻黎玩先
Leader禁一下出7隻兵
愈多兵愈多combo
愈多combo愈多兵
再多兵再多combo
之後d王叫既小怪都唔夠你d兵多
火隊直頭唔洗再投訴冇得auto, 依條隊唔auto都唔得，禁唔切跌哂d兵落街
建議大家唔好再問乜野風光暗雷
依條火隊一定全驚最勁
拿，新個把劍每彈15粒兵就回技能槽
你插落海賊到，再裝埋火劍技
咁我地用位置3既鬼頭黎幫佢開第一次技先
自己出5隻，U位出兩隻，禁一下技出多7隻兵，加埋自己個三條友你仲多過大蛇d頭
咁每彈一下坐底10次，彈3下就回15％技能槽，你仲有隻鬼頭係到幫你回魔
唔洗幾耐你d兵仲多過隻王d怪
中間把野加兵仔100％攻
平A都拆你骨
大家唔洗擔心，依條火隊都仲係好勁
大家唔好無視中間隻忍者，佢都識生3隻兵
咁我地平時就會有13隻兵係到彈
反個手已經level3 PF
海賊開技個時上面會撞條船入黎
依條火隊又玩PF, 又玩技能，其他屬拍馬都追唔止

by如月教練

支持樓主

不停升rank 回體 好爽

以正視聽

求被carry

樓主係ON9

你秒唔秒到骨 我新ac想打上級

不死上 228 962

5星突破邊隻先

有冇人po教學果個
好長唔想po

JK巴又吹奏水毒

大蛇 -1 486460

我幫如月吹奏

乜骨

po ed

咁都過到風70
無雙奶都得

沒有討論空間

暗上 連刷 159890

風奶

雷龍

新手好奇一問 5星突破如何入手~?

仲未打到

大蛇直接一粒
其他關卡有碎片 可以整多一粒

我本身個ac雙奶6500先去打
呢隻單奶6100都過到 不過白虎要睇彩數

打返10場再出report

刷唔到架 係過到第一次拎把弓only

大蛇-1 423193

其他關卡係指EX難度定係邊D

都係唔打了

大蛇求帶 054575

樓主係on9

agger

月中先黎玩新AC
根本已經好少人打協力 完全冇動力刷

抖抖先 叉叉電

呢到日日有場擺部電話係枱又可以得閒㩒下鐘仔 想玩過陣就分身開場俾自己

我今日正身帶分身刷咗4,5個鐘
攰死 rank30帶到rank 5x

聽講你仲有玩li 有taste

大蛇 411983 -1

D章其實好快刷滿哂

大把攻略五星得隻風奶都刷到 真係無討論價值

仲未抽到佢

機械人上級求carry

487221

316829

有冇無五星全ss攻略

我以為光上

發燒隊其實好正

唔緊要

依家抽一下

新池抽一下

大蛇 488273 -1

無五星 請你繼續刷首抽

如果新池up可憐劍 我即刻課爆

對唔住，網絡差，晚點再開

有無 單5星(火龍)全ss攻略

有冇單5星(XX)全ss攻略?
冇>刷首抽風奶，完。

有火龍難d定無火龍難d?

有=打少兩個

有三星 (xx)難啲

無火龍=6隻
有火龍=4隻
火龍= -1
=火龍增加遊戲難度
能不能把火龍幹掉.jpg

兩大垃圾 火龍 風坦

開下開下已經3隻ac

238 391 惡魔要人

除左風隊仲可以組到咩玩 組唔到就聽日去課

咁你課齊我再話你知

雷

快

大蛇 103440

差隻火龍

差 火龍 水毒 風大叔

不死上 70體
043579

咩事，又斷？

做乜成日斷

再開 447095

不死上,打到斷/冇體 048 511

無啦啦死晒

抱大腿

Ios 更新唔到

換VPN?

040 383

完美回避3大神角

有驚無險

白虎上 449602 -1

大蛇 -1 447095

114902 大蛇

冇人打不死上?

連左vpn了

497488

可能VPN問題，我轉個另一條

冇啦啦輕量

我意思係換第2個VPN

344 032

風奶勁

斷左...
不死上 滿體
173165

依加首抽係咪演變到要雙奶加可憐先係準則

078661

求被carry
盡量非大蛇

rank 94

起碼風雷四核啦

仲有6lv封頂

得一隻風奶係咪要重刷？

冇火龍都要重刷

ios用邊個vpn好?

大蛇 482937

我iOS只係用過openvpn / protonvpn
唔知有無其他更好既

好想要卡叔

下
廢咪最多唔用

單抽風奶 hulk了

白虎上-1 078661

又再刷多十零廿場黑色野求carry
473327

白虎上 -1 大腿 281159

雷龍SS

-1-1-1-1

火龍S水毒B+
可以唔使睇了

Dragon flipper

光劍光黑肉係咪搞笑
仲有秒死既光盾

-1

黎緊

1條係龍1條係蜥蝪

喂成晚狂斷做乜鳩

來

闇怪上級求carry 165036

紅色大條既係科摩多巨蜥

211 036 不死上

其實風奶配水毒你真勁定玩

勁

想要大蛇隻五星角, 刷到死都未刷到.

打錯字
真勁，定玩9我哋

500 金

得2隻5星，夠唔夠做

165036
-1

316 639 不死上 有冇carry？

5星係咪真係會跌
依排失蹤左咁

無火龍 水毒

我話唔夠你係咪刪左佢

仲差150金

想問下邊個好
貓女+風刃
貓女+亞里沙
亞里沙+風刃

1

可以一試

睇你夠唔夠奶水
1>3>2

隻風狐狸好撚跌你地刷邊關

有風奶+光奶

咁我繼咗先
刷多晩都冇3 5星先玩返

個陣11抽都3 5星先開 依家27抽起碼都6隻啦

呀媽我得左啦 下一步係咪井卡叔

點解有27抽
我得一開始10抽同送嘅1000石咋喎

咁快冇左1500石?

其實協力組晒3個人打
會唔會跌野多過淨係2個人打？

我都係35星就開波,風奶,可憐,海賊

原來已經冇咗啊
玩完，輸在起跑線上

四星破星結晶用落雷龍定風弓上面好
利申風雷都有玩

分身開水上 086233

刷到我唔想刷為止

雷龍汎用D

ok

闇怪上級求carry 斷左再開 321792

風刃即係邊隻？

雷書珠裝左比雷龍唔想拆

2星貓

雷龍有得抽 風冇

tb幫到你

531731 我正身都要入

有冇人知

如果靠抽就死得了
見到好多人五六十抽都唔中

重開 闇怪上級求carry 531329

重開nox .. lag 到PK

謝謝carry🙏

闇怪上級求carry 531329
-1

363655

last 3場白虎上 144135
刷咗成日攰死

Update但停咗喺17.63%就唔郁
之後就彈返去標題畫面
咁點算？

用緊VPN master

轉open vpn dl

有無人打算carry不死上?

又比人搶入 想跟既比id follow

等我引繼完就開

光上3場
230 261

利申,試隊

Id 160351038

有冇位

有人了 陣間再刷再加

其實火隊諗落係勁嘅

金貨同銀貨你地會換咩？

闇上 求carry 20場收隊
023729

暫時AUTO好似勁過自己玩

大蛇 491281

火龍carry

火龍世界第一

125016 白虎上求CARRY

144209
不死上-1
最少打到12點

遲啲要閃招同hold珠

無佢唔會組火隊

加fd

請問點用

屌你唔開埋正身入嚟 勁慢

呢個任係咩意思？

正身部電話冇晒電

打大蛇白虎打到經驗16萬

單人關

低rank長刷白虎
需要一位一拳超人
426 778

hodor有書
亂晒

秒啦仲望

打法亂左
一開始有c

e巴隊雷係點配 用咩武

GG

要2本4凸書

bye

.gun

無償石抽凸

你有萬1石

想整隊玩雷龍

個號抽過一次10抽 之後冇抽過ex都未推
留石等出新pool

光上 328 861

抽3本雷書返黎先

無人打

謝巴打

用緊連到但都係一樣17.63%唔郁

我爆左好友

點解冇啦啦跌左25塊？

開

岩岩del左2個位

OK

144 535

有引繼既話可以試下重裝

你地有冇人有得開場開技

嫌棄新手

71 86

無課玩唔到依啲

發覺史萊姆充電幾好
唔洗用太多材料就可以幫同屬充夠100(暗同光除外)

0課lm

無體了

有巴打帶打不死王上級嗎？
連續幾場，想升風隊，
CODE：480 500

跌角

有無人有雷龍隊開場秒水上又有興趣刷
我開場

023729 暗上
-1

暗OK?

你d角得20lv...

暗上?

暗隊join OK?

如果光fever隊無3星水奶
3星森奶/艾里莎/光盾/5星風奶
應該入邊隻u好d

咩都得啦

入黎訓

144209 暗上-1 10場

痴下得唔得

ok呀 岩岩組左件台仔打左成粒鐘

diu又唔add fd

我都係咁...重裝完極慢down緊

巴打加呢個id

呢隻開場

試下出去再入過

...你雙開?

係

打完第2場了
bye9bye

玩左幾日咋，呢隻唔係低級王黎咩

更新唔到，已連VPN

E巴交比你了

好想快啲覺醒

咁你加油

隻雷好大力
唔死is ok
但你唔add人

有咩用呢隻

係既 不過算係最難打既boss之一

姐係唔打了?

中級先係低級王
上級唔係

唔識呀
係咪完場佢個名綠色

我冇雷開場殺

完場有個制add好友

白虎 不死 暗

呢3隻最煩

144209 暗上-1 10場左右

斷左場，點搵返個位巴打

冇留意 用哂啲體

60抽終於中雷龍

我止蝕離場

光上
462179
完場follow我 之後我會係咁開 每次都要重開場請見諒

Sub位裝寶珠有冇用？thanks

騙徒手法

無限體重開大法

冇

巴打有冇啲咩即場開技

今次中哂風

...你開1場?

condom

唔係要出返去follow你先再開得

come

斷左 唔該晒

好好心個位勁人巴打 392 530

佢唔係冇體喇咩

做乜你成日彈出彈入

一入場充能100%

覺醒會變樣?

開場之後走場唔扣體

史萊姆真係好撚勁

會 我宜家用嚟入雷隊

係波利

我唔會比人bam掛...

我以為呢隻係尾2廢王，原來係跟上中下級排

白虎上級 連打 223 689

今晚特別lag

記得add

真

成日斷vpn 又delay

on9crab

.gun啊大佬

黑氣開左猫頭應?

e巴你真係好撚勁

我有3把劍icon
有1把唔係我的

村雲1
猫頭1

無貓 男主only
知試埋

你有雷書
人人都得
0技巧

見面之後6秒戰斗完結

仲未換到大蛇角

似乎人地既buff真係食到
岩岩有2場你唔係到
(比人迫走)

我打9xxxk only

抽唔到 你雷書係咪4突

升到隻大波90LV就唔打了

炸蟹真係村雲

我懷疑我啲雷書比佢抽哂

講呢d

我最多都係可以快刷中級

下次我落晒男主風叔貓頭鷹玩玩
降耐係唔疊?

白虎連刷-1
440 160

thx bro carry

btw我隻貓頭鷹絆左

我想試d野

我開蟹
求2個入場開到技既人

入場盡開攻buff

Ebra有咩唔係4突

耐應該唔疊
但攻buff確定疊

但唔知有冇上限

推

319427

貓頭鷹係邊度打?

90LV了

白虎連打 223 689

入場即開猫頭應
男主
風劍
光盾

呢D乜都好

盡開

你隊野1buff都冇

我走先

廿六場無體了

mo光盾

男主角?
猫頭應?

換ac嗰陣reset咗好友？

應該係 但係我正身冇事

唔知點砌

你game名係咩

點

白虎-1 223 689

四葉

1400萬

食晒你D buff

巴打可唔可以俾番個id我add番

...好友數下面

唔係喎 原來冇del

男主3風叔3貓頭鷹5

請大家打隻猫頭鷹返黎助攻

原來冇del

500312 試下出會4秒合體

幻杯都得

貓頭鷹有咩用 未有

打多血西要咁玩了

？？？

幾時有新活動，最好水毒打得贏嘅

有冇圖

猫頭鷹 加晒攻同技傷

金奶加攻only

EX1章4-1で入手可能

佢好大波

都要等後日先升到

味方に浮遊効果+参戦者全員に攻撃力アップ+スキルダメージアップ効果

一直入唔到人場
唯有自己不死上 連開
111518

以富含情感的歌之力、賦予參戰者全員攻擊力UP效果/FEVER槽増加
呢隻都有

一個人秒唔到 但都成功4秒合體..

我知分別了

佢buff對象基本分4type

自身
X屬角
party全員
参戦者全員

諗住打光上刷夠6隻

加攻好多隻都有WOR 男豬 光盾

應該要参戦者全員既buff
其他人先食到

345075
4秒合體隊

buff角list

算 都係唔打不死上了
呢隻野太煩

光盾唔得

攞你命3000

111518
無人打 不死上？

E巴個隊點組?>

難怪點解我大波打佢RJ
未背水到

想問下繼續玩邊個acc好
上面個個就啱啱刷返嚟
下面個個就玩到去四章幾

係咪17個攻buff秒到所有boss

呢個bug真係好煩

好想試
快捉隻雞

冇第三隻雷黑妹可以用咩代替

大波炮都正

得男主有自充同攻buff

鬼頭好難頂

黑妹自充幾技
咩珠?

雷書你好似滿

抽

唉我見好多隊都需要佢

如果有書用鬼頭可以出到5個buff既
無就4

雷書珠

因為佢係ss級
假3星

唔會亂軸? 科學家都係雷書G?

勁過哂咩火龍同風男

可唔可以個組成concept

火龍S

係
雷書珠22.5%+80%書

5星 5%
鬼頭 1.428%

介紹下個組成concept

但係你咁一開波鬼頭叉電隻雷龍咪叉爆?

都有4個buff

1m=輸出
2m=麻+增麻傷
3m=boost 1m skillguage + buff 1m skilldmg
1u=buff break dmg
2u=map skill break
3u=buff party atk + skilldmg

雷隊已經唔洗5*雷

所以冇鬼頭既話

你只能係雷龍武/珠著手差電
即係攻又會低左

鬼頭人地食唔到

1u唔係參戰者

第一次上到咁高combo

5星雷比風隊用

唔夠雷g要入水狐

冇火龍女 隻姑諗緊點換

有3 5星了

爆機了

咁4星水奶

終於用光隊auto到70, 光法仲要未練爆

火賊好似都得

是但有招大範圍技用黎break就ok
唔一定火龍女

2 5星

暗70?

搵個用毒？

但係打隻水蟹 auto 弱點都未出就比人麻左

要手動玩

for what

光70

你地點更新...
改版完更唔到...

其實一開波等1秒佢就會出break點
一見到即開火龍技
之後

佢已經gg了

呢個好啲定風奶+可憐

炸彈豬?

火龍大於一切

仲洗問嘅 雙風爆機了

仲要Farm隻村雲出黎

除左隻蟹有機會比個盾頂住之外都穩，成場7成時間都係fever，撞下撞下就會break到，不過我覺得落風鬼會再安全啲

可以試場

隻光管家都有潛力，同光法一樣可以回血加fever

風鬼咩來

大蛇隻五星

竟然真係有用 未換

貪佢招fever 時三倍更易break

白虎點先秒到
諗住開場麻佢但係又麻唔中

2人auto窮人版
2 3武唔使理
貓頭鷹要貓頭鷹珠
4chain break完個雷就劈落去

無SS戈隻5星龍

貓 510755

咁唔窮係點

@ebra

換走鬼頭 用突滿書加2隻buff攻角掛

鬼頭加攻同技buff喎🤔

咁冇得換啦
打手反而易諗 第二第三人點樣先出到5攻buff先難

有無人斷到仆街

都得既 貓頭鷹+男主 貓頭鷹武 然後2本突滿書

呢隊真係勁
可以跨屬全部70

個更新重連左vpn幾次都卡左係到我用vpn master的

見到要雷奶真係不了

任井架喎

遲下換走雷奶都過到再po

有沒光盾
應該work多過雷奶少少

因為光好注重回血跳既次數

第一隻就係風奶？
頭十抽兩隻5星
依個開得？

有冇白虎打

互開都ok

水毒係邊隻

有 其實已經玩緊光fever隊 至少快過風磨隊(無雷龍風劍雷斧雷劍)

打左2百體一隻2星狐都無

openvpn轉其他試下

建議你抽到三隻五星先開，同時四星角都好影響你隊伍
風隊 最好風奶加可憐劍再加雷奶，有埋4星雷龍 你就有一個良好遊戲體驗

有6千石
好想抽 忍到有新pool❤️

光隊仲有無得點執，依家只係盡量加快隻光劍cd

利申無光法打唔到fever

你點補血

打協力其他人實有風奶
打崩壞靠過關支水同不停救棺材

有冇雷奶隊參考

過到70？

隻驚冇人玩冇人討論

考撚曬試了

好想同d話風雷劍爆技就穩既人做愛

風劍無雷龍，係咪只能用雷奶？仲有咩人選

3*水奶幾時先出現呀
我黎哂成隊毒癌隊做祭品

訓醒未爆post ，此game 已死

其實 sup 係咪升到技3就夠？

除咗passive3之外
理論上其他都應該升爆

水上3場078353

其實唔多識分但料又有限

大粒風 起碼仲要30-40粒刷到天光

有無人想打水上
303854

刷風lv5分分鐘一條體都冇一粒
50石換一粒

係日本漫遊要開vpn打

好過抽蛋

真係有up

真係救撚命，望返原來我抽左成隊光出黎
但我光劍100左 笑4

EXP

50石一粒咁樂觀

想死 好撚想死

唔緊要
我下一隻卡叔都會係咁

可以換幾多exp

屌原來協力材料一個月先reset一次
我仲以為一日

收到貓巴 即刻食3星石

但願啦真係好難出

冇人討論了
大家都棄左

個首抽無風奶係咪無用？

睇唔到你呢度邊隻係有用

唔用雷奶用光盾都過到，不過攻擊力低左，拖長黎打感覺高風險左

1萬

多謝風癌隊令廣大民眾瞬間auto爆機

1U風鬼？

千奇唔好刷

係 打down快啲，但有機會keep唔住fever

送個隻風4星洗唔洗lv5升滿哂？風奶可憐就一定要

你試到夠打咪可以唔升

514051 蛇，一條體-1

崩70基本上夠打係想快d咁日

咁你自己衡量下會唔會係夠打情況下用幾十條體去打果幾十粒料黎換快可能1分幾十秒

宜家打完6章主線+ex有一萬三石 刷緊大料升可憐

抽哂佢啦

咁快抽哂 有咩用

唔抽有咩用

冇水奶係咪唔得

CLS, 你究竟抽夠未

我決定課既石拎黎抽，送既石買mana

其實要一直開vpn玩都幾煩...怕唔怕佢會ban
有冇機會出港台ver

多謝風癌隊令廣大民眾沒有討論空間

下下都有5星

出左d 人都唔會轉場

唔玩真係以為你講到佢會定期送大量石比你咁

一個月開ser又會有

佢應該有2-3井
下星期一一出新野
秒入手

我刀中兩隻水舞劍，一齊玩未

無 750星碎only

新年必中包

10連必中2隻5星

等緊佢出超得

伸手一問: 而家最高配置既風隊應該係點?

我想3MIN一場雷70

【心得】喜歡玩暗隊的朋友注意

超勁超穩大大力快好多爆技一定穩陣風雷劍

咩係雷劍
雷隊有劍角咩

3星高橋李依

邊能個黎

李依

m 風奶 可憐 阿里沙
U 李依 雷龍 3星猫

??

M 風奶 可憐 李依
U 雷奶/2星狐 雷龍 4星貓

記得要玩依隊野, 唔可以complain唔穩, 全隊1000lv但唔爆技就跟係你問題, 爆咗技炒係你冇突, 你用咗D突落其他5星係你問題, 完全唔關隊野事, 佢大大力快好多風隊依家最top

風奶m 2星u
李依m 4星猫u

4星貓邊隻

this is tiger

Do you think I give a fuck?

係咪咁

呢隊就係冇撚得輸既高配風雷隊?

3隻M武器岩唔岩?

3隻M都係崩弓珠?

隻2星仲多名
有聽過 狐/狗/風妖/貓/松鼠/老鼠

玩得雷劍中間緊係雷斧
崩弓插風奶
M12係崩弓珠, 雷劍唔係風屬插唔到崩弓珠, 插40com弓珠

叫CV冇得輸

大平虎

大家都係貓科類
不用分那麽細

READY ED
而家入場

睇下係咪真係唔撚會死先

2星果隻cv 無野

2星個隻野有人叫松鼠既真係癡撚線

鎌鼬 ＜－－正確名

風奶開到90lv 但用左70 抽都無一條雷龍
想重刷重玩點睇

我特登買個冇雷龍既ac
你就因為冇雷龍重玩

rebirth filpper again

冇雷龍真係好撚難行

咬屌重玩算 主線石抽晒都無雷龍

雷龍好勁咩

下星期一可能又要再重玩

水毒

重刷轉玩雷隊

雷隊玩唔到風隊呢D無限技無限回血玩法的

要有覚悟

暫時睇
雷隊得2條LINE

秒殺
發燒

頭50抽齊咗風隊但成個acc得兩隻五星叫唔叫好事

點解冇得井3*
出水奶未呀dllm

因為3星多真SS

火70?

似木

風

暗上 連刷 478750

Y會GG?
NOT無敵?

我隻AI廢過人

無敵= fake news

我冇隻4星貓

全世界吹到風隊上神台

井回來

拿拿拿
風隊
同
風雷劍大大力快好多隊

係兩件事黎

睇完你實測我就放棄左練雷劍

咁有冇無撚敵大大力VER?

雷劍食1粒光大石開完3技就算

唔係好大食

冇依回事, 係我隻AI廢過人
係我跟又唔跟足
係我唔應該將D五星突俾卡叔, 應該一早先知要俾可憐既
傻啦, 我問題

你500石突爆原來好歐了

而家得光70 未有隊可以AUTO到

以為有隊無撚敵風隊可以解決

有幾煩 大把驚要用vpn

本身都有用緊Hide me

5.41美金一個月仲可以一個帳分10個device 用

你鍾意同人夾一個月都唔駛5蚊hkd

未斷過咁濟

你砌錯隊

係有正規風癌好難炒

但係

Ebra你都係玩雷劍啦

即係點

我只想用黎AUTO打埋2把光70劍

暗波真係AUTO唔到
10場炒9場

正規風
M 風奶 可憐 4星貓虎
U 是但識轉圈既野 雷奶 2星狐
武器 40弓 崩弓 貓頭鷹刀

光fever auto 光70
分身風隊都auto 到

巴打有無咩雷隊首抽心得

得返30抽 好想抽野 幾時先出風劍光黑肉pickup

是但識轉圈既野

具体D OK?

那有黑肉

無雷奶無得做正規軍

SS級 : 牛角+雷龍+科學+鬼頭
S級 : 雷拳+機械
中唔中無所謂級 : 雷奶+雷狐

4星貓虎 <-she is tiger

光fever都玩得起既話

其實雷隊fever 有得諗下

但仲未有件武器配合到

而家有雷書就玩秒殺流

雖然打崩壞連戰麻痺流其實都可以玩但係一定冇風癌隊穩。

有架仔吹呢隻3星雷MULTI波

話用黎儲SG一流

reason?

牛角點用法

日日都有d 歆3星被吹奏 好難gun

我自己用開暗叔同海賊同水毒同3星貓

D MULTI波每彈中一下都會加技BAR?
未玩過MB唔SURE

咁依家玩下講我知

大力
攻BUFF
自殘

但冇位比佢

冇咁多資源升呢D奢侈野

不死上 394728 5場

我俾人呃咗咁多次「可憐雷龍好撚勁」都係咁

可憐雷奶好能勁

..唔勁咩

用隻二星sub會唔會好d

單睇power level係好痛

但係

邊個位換
你講就得

@E
真點高練度
炒咪入我數
or龍換奶

咁點組先岩...

光70?

yes

唔關條隊事
係我隻AI廢D
你跟就得的了

咩隊形/武/珠

一睇就知練度唔夠 未100100100100100100

請問u位插珠有冇效果

風奶
(未升雷劍等大佬們test)

all崩弓珠

雷龍就算做sup都值得升滿技能盤啦？

發現上面fail既全部都冇入果隻2* sub

同你分別係 arisa 換 4星虎
Arisa 招19技成撚日係隻王上面/平行開好似miss好多

你咁就唔岩，人地3m alisa

笑死我

你永遠唔會成功

真係當我完全冇換隊型
當我用死一條隊試完出黎屌柒條隊

副手 要唔要插珠？

唔關事
佢一早過哂 係d人話用雷劍大力會快d佢先test

人地雷龍又無放雷劍又無用雷斧既

唔係油器
上面有個ching叫我雷奶換2星狐

竟然到依家都仲有人吹奏可憐雷龍
是咪痴撚線

每日我都用個條隊入去試下
每日都會炒車

放棄雷劍啦

拿 講明先
上面個隊都唔係100%風70
我刷風都係用返雷奶ja

唔係油器......

我都係呢隊AUTO緊光70

會炒

我都係玩返光fever算

雷劍係太撚少血

對唔住

用返雷奶？

屌
明顯係你跟得我太多
連隻AI都跟得我一樣咁廢
你衰

係我 即係可以放棄雷劍喇

可憐雷龍出技個下拍拍聲

研究下多謝！

風70不死王個波係咪用彈接都會秒

一身都係雷劍勁到仆街

可雷一時爽
全家入哂廠

原來隊光就黎8千戰

無雷奶焗住用雷龍

死個陣都係拍拍聲

屌你又幾好文採

頭先先打左風50，冇風虎，但咁組，可憐成日好早開技，食唔到combo 增傷，應該點改好

應該落3,4星貓 唔係雷龍

手動

食唔到咪由佢食唔到，過到關咪得

岩
Auto 就係話知佢過程等完場開箱

你確定隻野一定
唔會有機會有可能做M既話

唔好比珠佢 + 可以唔開佢3技

佢M定U都會用到
一定要絆

好似杉田咁

炒到仆街中

雷奶根本是風腳

我都唔明點解要咁堅持放雷龍

GUARD左唔死

利申 : 火龍隊

為左炒車

唔該咁多位、有貓貓我都想入貓但抽唔中

呢隊 U2 換番 雷奶係咪就最已陣

戰力冇意思

多血多攻就會高

個撚個貼張圖問點解炒車都有雷龍

機械佬?

玩FEVER佢會M的

但我不玩

又想快
又想唔仆街既心態

未升3技

正仆街

因為我無雷奶

雷書終於突爆了

仲有粒雷珠比邊隻好

比鬼頭好似幾浪費下

比鬼頭好似幾浪費下 <-你講得出呢句,係咪有另類心得

我反而想知唔俾鬼頭俾邊個

就係依條友教壞細路

想升黑肉做100lv

依句野真係我聽過最好聽既說話

too long cant read

入去post啲炒車圖俾佢睇啦

19台仔係網上面照抄唔玩架嘛

研究下姐

鬼頭秒殺隊好似唔駛咁多雷書

升完就會再抽到

玩雷斧技輸就係棄combo永動機就去玩技傷
為左協力果陣上第一名

冇巴哈ACC

可否幫忙入去負佢皮

根本雷龍係升到team人爆晒想再快d先換

所以我會想知你3隻M會用咩珠

鬼頭唔用雷書珠
比雷龍用?

爆哂, 但係都炒, 咁點

五.高C風隊進化，雷斧風雷隊
插隻雷屬主角色給裝了雷斧的可憐充能。
和四的陣容比起來，可以把風弓給風奶，整體更穩定。
經典陣容有
可憐當頭，隊員雷充電寶的五保一陣容。輸出的極致，風崩70記錄256秒。缺點在破弱點能力差需手操。
而且都講明要手動

我立即屌你老

fever狀態 pf必down我想問仲入村雲黎做乜

今日換左粒比黑肉

都係個句, 我真係唔係想同人嘈交
依家我燒咗幾廿粒春俾雷劍
又燒咁幾百粒石黎升爆技
想證明我一直都係錯
點撚知都係炒
咁我可以點
收聲睇住依到D想跟既ching死?

升爆未 我90

不死王上 抱大腿，打到冇體，485420

等淨係識抄個啲ching一齊死

突爆晒未？

上面係自動 下面整隊手動
但又話手動個隊穩定d
山係石頭海係水佢阿媽係女人
自動同手動隊點比較

85咋上個月哂左粒比光劍,好後悔

本身鬼頭諗住唔換 留返比將來雷角

窮西突爆左之後唔想再抽珠

雷劍咁可愛 算啦

ok 我錯
係我唔啱應該課多幾井先黎討論

佢地死唔緊要，貼圖問點解死個下

冇巴哈ACC

可否幫忙入去直接吊佢

大力D

咁高橋李依我係J既
依樣野係冇乜野

打協用囉光劍

SORRY LOR

我入返光盾算 戇鳩既，成日俾ai撚

我絆ED光劍 冇後悔WOR

真係好撚勁

原來係高橋李依
即刻升，理撚得佢係唔係廢

快D原創返隊雷3星召波波隊
我地就原諒你

賠返兩井黎先

雷劍本身唔係廢

係條隊我部機AI廢

秒殺隊冇MB位

李依bb

手操係加鬼頭
雷劍無話係手操？

佐倉都好可愛

插埋粒雷珠比鬼頭

可以落貓頭鷹增傷

單人終於秒到隻蟹了

雷書萬歲

風奶隊換隻雷劍。我玩到現在輸出最好穩定度最高的陣容，風隊目前版本最終進化。

溫提
為了以後一路好走

大家請準備一隻猫頭鷹

有海賊收負皮啦

我立即

你2M咩珠
入場開到技?

幾時試17buff1呀

李依bb得3隻
組唔到李依bb隊

比你+40珠
裝埋雷書都唔夠100

你鬼頭又唔係雷書珠
真係雷龍插雷書珠?

留空d位佢都係全李依

全篇文都冇自動呢個關鍵字
唔係諗多左啦

207790 蛇

係雷書珠 入場應該得90

我仲手操緊

無自動但係有auto
你睇埋留言

我真係好想快D 試最大火力

但應該去唔到17BUFF

我自己一個人最盡
2攻BUFF 2技BUFF (村雲猫頭 + 鬼頭猫頭)

另外2個人都要考慮充電問題

其實水毒同埋光盾做副係咪冇用？

光盾副勁到仆街

2本突滿書就做到

你冇用定定義係點

佢地做U 都會出到技同1,2被動....

水毒其實OK好用
不過係有其他option下唔建議太早投資
除非你水隊

而家聽勁到仆街呢4隻字就驚

你最大可以幾多BUFF
確保3隻人都一入場出技情況下

男主,風劍,猫頭,水舞,光4星,水奶

我隊隊都差個3*
冇貓頭

暗上 連刷 082699

光盾做U 真係唔差
主技再生又BUFF攻
被動1 60血以上有BUFF攻
被動2 自己中10招又BUFF攻

4buff咋 我點計都係要1本突書先做到多1個

貓頭 <-任刷的

點忍

有人問姐, 樓主都冇果條友既隊伍, 又冇實測

咁想AUTO可以試下光FEVER

講明AUTO全70, 唔得就入去屌佢啦

無雷奶 慘

唔計鬼頭都4?

鬼頭其他人食唔到

咩事都好

吊左佢先

貓頭鷹+男主 2隻波利已經做到4buff
諗諗下唔洗突滿書 插到2粒40%珠就做到

風隊 M3 應該用 4星虎定 ALISA好

U有雷奶, 3星貓, 雷龍, 2星狐可以揀

E巴有冇實測落弱體珠定貓頭鷹痛d

可唔可以快啲推爆個post 電腦又入唔到

想問吓冇個隻水有邊隻可以代換？

你整個低配TEMPLATE出黎OK?

認真以後刷野可能有用
與其3個人一齊彈彈波彈幾分鐘
不如集中谷一個火力10秒內收佢皮

根本就係個po主 on9

有啲難再生加回血再加攻，你可以試下插隻光盾既

落弱體珠你要犠牲一本書位

取捨過既話,其實冇位裝弱體珠

前提係,你要雷龍最大火力

明白

暗上 連刷 161898

我就係唔知大家係咪曲線...

派石未

已經有人提左水, 普通人別碰

其實你明未
隊野係練滿左都會炒
咁樣會唔會直白d?

唔普通既人都別碰

巴哈仔限定

我明
我真係明

我練到150150150150150150

幾時開放100lv後重覆5星可以換星碎 屌你老母

收你既1萬經啦

明
所以我冇升

老西都STRONGHOLD D 100LV後既5星

4星虎最好
因為短CD, Auto亂開技個代價都低d

我雷龍插緊雷崩珠 最大火力了

而家科學家入場未滿技 一係要放書頂埋個10% u隻buff角

一係放男豬+珠

咁樣

等佢開105LV可能仲有機

仲未好明出技順序個機制 不過暫時好似冇炒車

點解黑肉咁鐘意食肉但無波

一係要放書頂埋個10% u隻buff角

我係咁

遲d實開放上限

開技咪掉幾粒落黎囉
咩冇波呀

貧先正
五星光

一見BREAK點 = break技+麻 > 鬼頭鷹BUFF > 雷龍

個幾粒波除左破弱點都唔撚知有咩用
我普攻三隻人加埋打6千佢打8千

求教..點組隊? 我有..
5星:風奶, 風大叔, 雷奶, 海盜, 光盾, 水毒

仲有好似好多人用嘅 風弓同狸貓

求教..點組隊? 我有..
5星:風奶, 風大叔, 雷奶, 海盜, 光盾, 水毒

仲有好似好多人用嘅 風弓同鎌鼬

係時候了

應該係最低配既4buff隊
砌好就可以跟ebra搵食

鐮鼬是日本甲信越地方傳說中的一種妖怪，會以旋風的姿態出現，用像鐮刀一樣銳利的爪子襲擊遇到的人。被害者的皮膚雖然會被劃開很長的傷口，但是一點也不覺得疼痛。

咁應該點組好?

珠呢?

確定後放頭PO

仲未抽到

加完100%都係垃圾，仲要儲勁撚耐先得三粒即棄垃圾

呢隻FREE
可以平民D?

想要風奶定黑肉多啲

狐狸就狐狸啦
貓就貓啦
又唔見你叫返整備士做シャスス
又要叫人鬼頭

呢隊一粒珠都唔洗 武器都唔洗
全部波利都100% 所以水波利配水奶 火波利配男火奶

AND THIS都係FREE

摩牙

u隻光1*又得

黑肉

我都係抄呢到D大佬
炒到仆街
10場炒9場
幫你唔到

今日中左隻

原來我黑肉抽突咗一

隻骨可以 但係機械妹要自己搵第二隻充電 光暗冇波利

隻骨
勁到仆街

姐係105lv?

原來無
鬼頭做main都可以u隻buff
其實大把選擇

入骨既話OUT水奶?

唔係人人有鬼頭嘛

想睇下最平民可以點組

係喎唔記得隻game 100lv係起錶黎
Sor
係抽到5份之2隻

風奶（海盜）， 風大叔 （雷奶）， 風弓 （光盾）

咁好唔好？

冇錯 btw有冇琴日全buff link

係 五等分角色

風男人係combo風入面仲廢過d 4星

只限寫住參戰者個D

咩情況下佢會勁過其他4星

試過光盾要練度高好多先得
條技能槽太長回轉唔切
隻水奶其實好重要啲3星角又難抽

反而雷奶個位
唔要補血搵大蛇隻5星打break仲可以頂下

姐係4蛇下一隻dancer係四葉

琴日既Ebra: 風男人幾勁

我隻風奶都抽到四葉了

Show blocked user 武藤遊戲

Damn son
You got some good shit right there

BUFF攻用+BREAK用ONLY

其他方面不願致評

雷奶個位我用光盾頂左
穩過放村雲
pf都係一下down,唔知入黎做乜鳩

永久了要

法國e乜d中文都幾差
次次用親d詞語都錯

想點牙又

四個字入面有兩個字錯

Show blocked user 武藤遊戲 forever

同雷龍雷劍有異曲同工之妙

我唔係無試過，我試過安份守己，日搏夜搏，一場打三四分鐘。我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，佢哋有咁嘅耐性咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起本4突雷書就不停喺度賺mana，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要打快少少方陣咋！點解佢哋要用成世人嘅時間去打場蟹上呀？因為啲雷書佬喺度玩嘢呀！越多雷書就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

單機啦屌你

佐倉

岩
唔係上黎曬就串鳩人

睇落好伏

雷書可以點輕鬆賺mana 想學

佢自己D ACC已經開到JK4了
你唔洗同佢擔心

你永遠唔會見到佢開房的

dancer

隊野差唔多個個位都要加到fever bar先可以接近永續,就算打淨少少一斷fever你都俾隻王打到啪啪聲

打光上 尋日賺咗4萬

越多雷書就越有得玩呀

巴打整緊平民冇書冇豬TEMPLATE

牛角?

我乖乖地跟了

打光上都係暗波首選

牛角彈唔到佢J位便GG

要單機了

先準備猫頭鷹一隻

你跟我琴日咁砌試2人

你有書
可唔可以多過4BUFF

連波都未升 無追幾日post 有冇圖望下

我同你無仇無怨
仲開光上俾你射
點解你次次都要傷害我

無3星垃圾石啦屌

有咪得
但我無

50lv識開buff就得

老虎141214

梳啊

你一本書80+鬼頭咪full
隊長位+u可以雙buff

屌你未加jk2好友 唔打了

M暗波 Marinne rebecca
U牛角 鬼頭 是但

★MARINNE要入場開到技★

一入場原地即出
Marinne > Marinne >rebecca > 暗波 > 完

真係單左機

扣8體咋 好小氣

井隻雷奶
冇fever都頂到陣

我唔夠傷 要有人加隻貓頭鷹先可以秒

我崩未畢業

崩壞卒業

marinne rebecca係乜水

唔想井住，想睇埋聖誕咩料先，依家換左光盾好穩

冇風劍，玩唔到風

冇人入
間房崩壞左

cancer風

4星黑肉3星獸耳

吊你有幾多人有80書

左手同右手玩

一井扔落去都唔知有冇2突

牛角已BUFFED
都秒唔到?

其實

唔明

點睇的

見唔見到第一隻字
你

我用斷線大法
入黎未

3星好多獸耳都係暗屬？

唔建議玩呢D垃圾隊

突滿本雷書
裝備好
然後買石換綠

淨係list左邊幾隻有buff同100%自充

秒唔到 差1/20血左右

光秒隊岩你，難玩到飛天

驚唔驚俾人ban

我咪話自己可以4BUFF

但而家想諗隊平民多BUFF隊比人抄參

突高隻暗波

點會

Marianne

Rebecca

加我好友先入
258823399

遲早會抽到嘅野…

岩 我今日單抽+5lv

粒石係用嚟突破限角的

又開始曬突
我走先

好麻煩 果8體
自己左右手算

好 我睇下先

拎地上最強水毒大鳩佢地

我今日兩抽銀蛋

即係攻BUFF 到簡3隻做M ()
100%到簡3隻做U

RIGHT?

我節檢

練度唔夠

咪3色u1*
剩返個個用男主是旦砌多隻
反而想知5*既buff會唔會高過3*

YES

貼出黎係傷害緊自己

出10限未

yes 基本上男主同貓頭鷹係梗 之後上面揀2隻 下面揀2隻

好似會
5星個D 試過好似X1.5

3星個D得1.2-1.3

但可能人人唔同

鬼頭要main

80%唔要

入場開唔到技冇用

我汁汁先

技lv關唔關事？

我執緊自己screenshot位
有冇人有興趣睇下我有幾多張風雷劍gameover圖

咁一定關
每升1LV多D

貼去巴哈

ok升風叔了

得4萬mana 慘

所以我仲睇緊點搞好

淨用炮係秒唔到
一定要中雷牛招技先秒到
垃圾auto

升mana board for sure

升齊

我有80書 點組工具人隊

團體 唔係單人

3個人？

想開多個Ac 俾自己玩
模擬器開唔開到game？

咦 原來獸耳未升哂

16xxx石冇風奶冇雷龍
四隻水舞兩隻忍者
水舞已經唔使石突到100

減少個 左手打右手

屌你牙